香港人唔要暫緩 係要永久撤回！係永久撤回呀！

緩你老母呀！
不撤不散！
釋放所有義士！黑警丶林鄭必須道歉！

暫緩即係隨時可以再開會再通過 根本冇分別

撤回咪一樣

暫緩同23條一樣 隨時可以拎返出黎再過

暫你老母

推

唔係要道歉
係要追究到底

好
道歉同追究都要 林鄭要落台

由頭到尾都係要撤回！
林鄭係聽民意既話 唔該你撤回！

暫緩係絕對唔收貨！

1. 係撤回 唔係暫緩
103萬人以至612 全部都係撤回
如果佢話係尊重民意而暫緩 根本唔汲取教訓 無聽民意！
講暫緩既 都係啲建制派既人
不撤回 不收貨
想用暫緩俾啲甜頭香港人根本係一種侮辱！

2. 暫緩根本無意思
你估問題係修法度咩？
一日你未搞掂中国既法治同人權水平
一日你未搞掂政府賣港既形象
你點改都係無人會信 根本係信任問題！
3000名法律界人士咁有權威都話要反修例 撤回送中
憑乜野覺得暫緩再同人解釋會令人信？

6月16照出街 講多次我地既訴求係撤回而唔係暫緩！

你咁樣叫讓步！

你同我撤回完同我放埋啲被捕義士先叫讓步！同追究唒啲黑警先叫讓步！
暫你老母！
緩你老母！

香港人 唔好被騙！

6月16日再遊行
四大訴求：
1. 撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責下台

得一個暫緩點收貨？
點對得住受傷既示威者？
警察做野可以無後果？
政官搞壇咁既野都無事？

6月16日 不撤不散

要好似中共對64咁 提都咪撚提
你再提 就平反埋64先提！

一、釋放所有被捕人士，承諾絕不追究；
二、追究鎮壓責任，以刑事罪行檢控所有違反指引攻擊市民的黑警及其長官，並以刑事罪行檢控所有攻擊記者，妨礙新聞自由的暴徒。
三、對在事件中因暴徒惡行而受傷的市民和記者道歉及賠償。
四、正式立法，規管及限制警察使用高規格武器，違者要負刑事責任。
五、所以支持過暴徒施暴的議員和官員均要付出政治代價，不能放過。

暫你老母！

係要撤回，唔係暫緩

四洲紫菜仔 自動推post 啟動

。[url]網址[/url]

不撤不散

1. 永久撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責落台

。

撤撤撤撤撤撤撤撤

一定要加埋永久 你地知政府陰陰濕濕㗎啦

懲黑警！放義士！撤修例！

咪再撚9香港人 暫緩 遲啲又會出返黎
要撤回！

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計